滕訊（700 ）傻鳩區 （16）

誤中1001。大家繼續。

利申：無貨等下個爆發位

救命吖

哈哈 SOR9

100%街貨牛要睇緊D

搵人扑暈我，62261 0.375 買入見到0.41 唔捨得走而家要過夜

而家black friday 掃完貨就扑暈等星期一

下星期唔知又跌幾多

$430傻鳩嚎哭揮手

點解我隻700牛會升😂唔明白，街貨76%左右

開過啦

開過啦 傻鳩

$430傻鳩

開過啦😂

新手入來睇吓